鐘意左一個女仔讀國際學校

最近鐘意左一個女仔，佢本身條件好好，個樣中上有家底讀國際學校英文比好多大學生好。其實我地都一直有whatsapp, 早幾日仲一齊去左海洋公園玩成日。當日，我同左佢表白，比佢拒絕左。佢話佢都對我有feel, 不過下年要去外國讀書。各位巴絲，我應唔應該等？求屌醒！

Long d 好辛苦

下年姐係2020年?
仲有成年WO..

屌完落埋仔都仲得啦，氹佢話會日日face time 兩三個月就放假飛過去探下佢，屌左先再算

拒絕就死心啦

同佢一齊去讀書咪得囉

原來係入伍post 仲以為叫春post

兵

你同佢講咁岩既出年我都飛外國踻

不如一齊啦

但你係去台灣

你自己咩質素先？

咁講擺明等你好落台
你仲要沖埋去柒
一來仲有成年先去
二來放假會返黎架嘛

樓主你因咩事鍾意自己一個女仔讀國際學校？ 唔同啲朋友一齊讀？ 唔怕孤獨咩

佢拒絕咗你 就唔好等啦

文不符題庫,請重作

鐘意右一個女仔讀國際學校

最近鐘意右一個女仔

你等啲咩？
邊個叫你等？
等完會點？